parafia rzymskokatolicka pw świętego joachima i świętej anny znajduje się w dekanacie legnickim wschodnim w diecezji legnickiej jej proboszczem jest ks marian zieja wikariuszem od roku jest ks tomasz czernik obsługiwana przez księży diecezjalnych erygowana czerwca mieści się przy alei rzeczypospolitej bibliografia